各位手足 麻煩入一入嚟 係時候諗下有咩可以做

今日機場一役 的確有好多做得唔好嘅地方
但係就算做成點 都係我地手足
有咩事 就一齊補鑊
今日 小弟都有份放工就去機場坐
在場的確有好多外國人喊曬咁 好想返屋企
佢地可能已經冇曬錢
亦都搵唔到地方住
始終香港對於佢地嚟講唔係佢地嘅家
所以我個人認為 癱瘓機場要停一停

反思完
就要補鑊啦
聽日如果各位巴絲得閒嘅
可以入一入機場幫下各位受影響嘅外國人手
要俾人知道
我地雖然早兩日阻住到佢地
但我地對準嘅
係而家林鄭呢個政權

同埋記住
Be humble Be water

麻煩各位手足
如果各位手足有更好意見
一齊傾

記住 勿割𥱊